CSL Apple Watch 家人共享

唔係用梗CSL，想買Apple Watch比阿爸及開新plan加家人共享plan，有冇最平方案提議？